[重po]經過812同813我有啲嘢想講

雖然我都係一個P牌，我知你會諗「P牌仔出po，此po已完」個啲，但我都想你花幾分鐘睇下我對今次運動嘅分析。有咩不滿任你鬧，隨便負評。

812，個個都係到屌鳩散水撚，其實分化現象開始出現。當時我都係現場，有人行嚟同我講有防暴部署緊喇，睇時機好走。而且的確我係走左，但我覺得正正係走左，所以812先贏得徹底。同我講話走嘅，其實都係兄弟，佢地係想話比大家聽有危險，都係有五大訴求係心入面，都係希望大家不被捕不受傷。佢地咁樣嘅舉動，都係想大家安全，做到真正嘅be water，但係卻被標籤為「散水撚」。咁樣真係唔係分化咩？大家唔係話不分化，不割蓆咩？其實你地口中講嘅散水撚先係指出危險嘅人。我明白到前線會好灰，後面比啲「散水撚」搞到冇左後援，更加易比啲狗包抄 。所以我覺得要解決惡意散水撚嘅問題
第一，佢地需要分析現時嘅情況 同埋散嘅原因 同埋假設性嘅結局。
第二，要係現埸進行討論 睇下大眾嘅建議。
要留一齊留，要走一齊走
避免前線比人賣嘅情況出現

同樣嘅道理，「冷氣軍師」同「P牌仔」係唔係比你地呢班冇P或甩P嘅分化緊？因為有啲五毛申請咗連登ac，五毛po上到熱門，就決定唔比P牌評分，反而扼殺咗一啲真係想比意見嘅P牌，咁點解唔好好咁善用不推文回覆？諗深一層我地會唔會係中左五毛計？如果真係因為一啲五毛就禁P牌聲，我地只會接收到更少嘅意見，亦都係心理戰方面輸左，因為原來五毛就可以分化到各位巴絲。

而係813呢日，大家比憤怒支配左頭腦，因為覺得佢係鬼，我地就捉左佢 ，令到失左民意，連外國記者都對我地失望。假如我地今日捉左隻鬼 ，同埋動左私刑，咁我地同佔中七警仲有咩分別 。利申我對捉鬼冇咩意見。但我地有冇咁嘅必要去捉鬼咩？捉到咁又點？一隻鬼就令到我地咁，咁我地唔係中左警犬計咩？
「鬼其實都做唔到啲咩，主要係心理壓力，等我哋疑神疑鬼，互相分化」
大家諗下，即使有犬扮人係大家身邊，佢地係機場，附近又冇速龍防暴部署嘅時候，得幾個鬼做得啲咩？就算佢地真係㩒你落地，有拘捕行動嘅時候，大家合力好似今日打到隻狗仆街。

若然要捉鬼，到不如大家認清啲鬼同人嘅分別，唔好單靠一啲估計去認係人定鬼，例如 大隻（Rock Gor Story個男人）、帶咩手鏈（何韻詩助手）。到現今時勢，警察用扮示威者尼招，我明白到前線嘅心理負擔都大，對其他人嘅警戒心強，但係希望前線去理性諗每一樣野，我唔希望有反效果嘅出現。

加上我個人覺得，而家警方唔做清埸，目的係想等我地嘅民意下降 ，用民意牌去壓制呢埸運動。反而其實係機場，只要我地人數多，就可以令到機場停飛，而唔需要用到阻旅客入口。咁樣一來唔使比啲旅客覺得係我地直接阻到佢地上唔到機，二來民意方面又可以加一分。

仲有一樣嘅就係，大家都係有種仇警心態，而我都明白原因，只不過大家唔好抱住一個有殺錯冇放過嘅心態，對住一啲可能支持大家嘅警察都屌咁。我個人認為可以針對翻一啲真正嘅黑警，執法有問題嘅犬，例如情緒管理惡劣，執法手段有問題嘅，分翻開警察同警犬，並唔係地圖炮咁殺。

雖然我咁樣講，可能會俾你地覺得我係幫佢地洗白，但係若然警察部門入面，有良知嘅走曬，成個警隊得翻一種聲音，咁樣到時我地就會失去左呢個出來指控嘅聲音。 所以警方識派鬼去分化我地，我地都應該同時用警察同警犬嘅區別分化翻佢地。

而且經過今晚，我地應該反省翻今日嘅不完善，並作出改善，例如係民間記者會上向一眾旅客致歉，亦都係機場入面再次致歉，取回民意。我一直認為民意同經濟制裁，係唯一逼使到政府妥協嘅關鍵。

以上純粹個人意見，大家可以諗下。
我並非分化割蓆亦非篤灰，只係想指出今次運動出現梗嘅問題，同時提出改善嘅方法，亦都唔希望我地係呢場運動付出過嘅所有嘢，最終會得唔到我地應得嘅回報，感謝你花你嘅時間來睇。

和理非與勇武派同一戰線，永不分化！

希望終有一日，我哋可以除低曬所有gear，係煲底擁抱一下。

#不分化 不割蓆 不篤灰
#毋忘五大訴求
#Free HongKong

推

721 721 721 721 721 721

五大訴求 缺一不可

721 721 721 721 721
811 811 811 811 811

推啊

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

推推推
追究警方濫權

721 721 721 721 721 721
811 811 811 811 811 811
五大訴求 缺一不可
不分化 不割蓆 不篤灰

大大力推